天啊！求你賜兒登一個p牌台困住班on9啦！！！

🙏🏻

同意

開膠po撚佢地不知幾開心

保守🙏🏻🙏🏻

屌你唔撚pray咩居心

撚我

真手足就集氣please🙏🏻

🙏🏼

p牌表示不反對

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

==

你冇P

痴撚線港女🅿️